[突發]北京準備封城

天滅中共

北京獨立份子

如果已經入左去咁點

突發！湖北往北京主要幹道封閉！

首都封城

一家人

齊楚燕韓趙魏秦

封埋鐵路飛機先講

支持北京獨立

北京由你班人死，千祈咪入黎

時間問題

下一步就係解放軍駐守北京 坦克進駐

北京獨立 政治正確

證明中央政府沒有干涉香港， 給予香港高度自治。同時都證明我從來都係考第一，香港死亡人數將會超過sars

中南海都守唔住?!

分裂國家

姜文將軍守住呀

北京都封
林鄭你驚乜柒

哈

佢仲覺得甴大大會出手救佢

上面爆到仆街佢仲話問佢拎口罩 on99

有傳全中國有九萬人受感染

大蜀民國
楚國
吳國
粵國
香港國
東突厥斯坦國
西藏國
蒙古國

北京封保護班大官咋？

保護習大大

京獨

北京收左美國佬錢搞事，想搞獨立？

因為維尼高官都響北京到，唔想自己奶野就封城

罷工救港 功德無量
請加入工會

武漢人對首都生化襲擊喎
梗係即刻派解放軍防守
泊定架坦克喺快速公路
一有車駛近就轟啊

梳囉，依幾日喺瑞士食雞翼無留意新聞

拆乜

就係想香港人陪葬

2020 中國瓦解

黑洞

唔好意思借一借個位嚟

［要人簽聯署］！！！立即推動香港普選計劃！！！仲有幾日咋！

帝都梗係要重點保護
其他蟻民可以食屎

是時候獨立了

北京都封城，香港幾時封

重演天安門

可以搭飛機，可以搭膠鐵

唔係一家人了

割席了

北京獨立

香港封關未

不切實際

北京咁早封, 一定係河北省, 甚至其他省都開始大獲

首都獨立

屌你老母
香港封未

北京 上海 會唔會好快一齊陷落

[突發] 十點鐘要人

今次澳門真係贏幾條街
政府即刻攬晒啲貨先
屌你香港嗰個仲喺度請示緊

全黨死清光

福建呢

真？

條廢柴為啖氣架，一定唔撚會封港

入得嚟就咪駛旨意走

呢鋪金仔醒丫 一呢封國
中國穩個領導出呢講句嘢都無

支那有戰狼，唔怕，唔戴

香港gun 未

京獨、滬獨

唔好封呀
快啲傳北京有得醫
等啲人擁晒去北京啦

佢想香港人死好耐啦
包括藍屍

閉關鎖國

Wa

習近平同李克強都係舞雷宮咁遠 封飽佢

中国人一是求面，二是求氣，封港無面唔封，廢婦為啖氣報復港人，死都唔會封架！

下世可以出返黎 下世小心d

全黨死清光！

得返香港仲中門大開

戰狼遠先有用

屌你老母真係cls

林奠：封關不適宜不實際

如果係武漢生化武器出事，大家點睇？現時係中央要保北京！

快D封，唔封正契弟!

點解剩係醫護罷工？應該全民三罷呀！！！

如政府沒有回應防疫五大訴求，否則初五全民三罷！

1. 立即關閉中港各關口
2. 呼籲全港市民外出須帶口罩，並確保市民有充足口罩供應
3. 宣佈學校無限期停課
4. 向中國發出旅遊警示
5. 遣送非本地患者回國，減輕本港醫療系統負荷

聽講 北京 有特效藥
有兩個治癒

push

送林鄭上武漢

唔知點解覺得d 高官會落黎香港

佢地連自己既野都信唔過

平時係咁踩香港。最後關頭睇下會唔會落黎避難

估唔到都係叫左天滅中共 全黨死清光都係半年

咁快就應驗

北京都封
香港仲未封 垃圾

屌你
北京自己又封
香港呢？

北京獨立！

記者朋友問下林鄭話封關不切實際
咁北京封關係咪都係不切實際
條柒婆一定答唔評論其他地方做法 已經聽慣哂佢口氣。。。

大陸封入唔封出
全部去晒香港

習總真係無干涉香港, 係D 狗官出賣香港利益畀中共

封哂所有地方剩係開放香港

根據北京市衛生健康委發布的通告，截至25日17時，北京市新型冠狀病毒感染的肺炎累計確診病例已達41例。但為防控疫情蔓延，北京25日升高防疫工作，宣布26日起所有進出北京省際客運全部停運，27日起暫停所有旅遊團隊業務和「機加酒」服務。

據北京日報報導，為防控新型冠狀病毒肺炎疫情，26日起，所有進出北京的省際客運及省際旅遊包車全部停運。報導稱，北京各長途客運站都已經收到此一通知，至於何時恢復運營暫時未定，必須等待交通部門進一步通知。

北京青年報也報導，北京將於27日起，暫停包括出境遊在內的所有旅遊團隊業務和機加酒服務。

報導引述北京市文旅局相關人士透露，按照大陸文旅部統一要求，大陸國內旅遊團隊業務和機加酒服務已於本月24日起停止，對於部分出境團隊，在保證安全的情況下27日之前還可以繼續出團，但27日之後包括出境團隊在內的所有團隊遊業務和機加酒服務將全部暫停。遊客和旅行社可根據合同和相關法律協商解決後續問題。

儘管比起武漢採取的「封城」措施，北京目前仍只算有限度人員控管，但已顯示北京對於防堵武漢肺炎進一步蔓延高度警惕。

武漢於23日凌晨２時宣布，自當日10時起，全市城市公車、地鐵、輪渡、長途客運暫停運營；機場、火車站離開武漢的通道暫時關閉。並要求武漢市民，無特殊原因不要離開武漢。由於封城決定突如其來，讓廣大武漢市民因此措手不及。

京獨
唯一出路

唔明

北京 上海都封得 香港更加得

咁似當年「切耳落背耳」㗎 ！

北京獨立 唔再係中國既一家人

堅決反對中國奉行單邊保護主義

自古以黎d皇帝都係咁
你班賤民你死你賤啦

北京 上海獨立

唔知雜大大有冇事呢？

唔係有官瀨咗嘢中國政府都唔會做嘢，根本係佢地自己驚死

習總去左中南海？

太遲喇

去得呢d鬼地方預左死架啦

其實封先正常
因為個病嘅傳染性同致唔致命根本就唔重要
重要嘅只有一樣
就係呢一刻有冇針對性嘅藥

一日冇針對性嘅藥
你只不過係用緊人命同病毒同細菌鬥長命
如果你重視人命
根本冇得唔封

習總都驚

武裝起義啦

他來自北京

北京應該會執埋入口

邊個俾你搞獨立

林奠真係臭閪黎，惡法最多都係温水煮蛙慢慢死，而家係疫症殺到黎，仲係到玩埋同壽終正寢一樣既鳩野，人命黎架，屌！全港比呢條臭閪累死！